有冇fate嘅同好覺得06版先係精髓?

好多人成日話要接觸Fate就唔應該睇06而係睇ufo嘅ubw版，坦白講句u should not give a Fuck about it囉

首先，06版嘅兩首ed已經贏哂ubw囉

其次，論畫面啦，06版距離宜家相差成10幾年阿畫面差啲係咁下上啦，洗唔洗因為咁而唔睇套野阿

第三，如果你有心追一套野，係唔係應該追應佢成個系列嘅首作，好似你追uc系列嘅高達咁，你點都會睇埋0079啦，係人都知0079畫面差作畫衰，唔通咁又唔追咩

所以本人強烈建議想接觸fate嘅巴打點都要睇埋06版

得罪講句ufo版ubw都幾濕鳩下...

點會有人話睇fsn動畫唔洗睇06 睇ubw就得

我覺得你做主角果套19啲

有邊套fate唔濕鳩？

唔係引月廚戰阿家下🙄🙄🙄

套套都濕鳩,ubw濕鳩程度係5粒星

you盲反

陳述事實而已

請寫500字論文解釋

06起手贏一半

有冇人覺得啲傻鳩月豬成日拗邊套動畫起手好啲,真係戇鳩鳩
人地原作驚黎架,有原版梗係玩原版起手

其實神父係咪就係切J？

我係神父既宿敵

係 我REPORT左啦 等緊ADMIN做野

好波

條片又賣咩廣告牙

講緊動畫
本人同原作廚唔同，冇原作情意結

呢條好似真係冇
開左認真mode

睇到一半佢講個例子笠落呢個post到唔係幾得
雖然佢唔係講起手問題,係講原作係咪一定好過改篇
用佢個動畫識郁所以有優點,但係畫面黎講點睇都ufo好過deen啦

屌你老母!!!!!!!!!!
講完一堆廢話 又係賣廣告!!!!!!!

不用分那麼細 都是垃圾

ching心水清

以前最可取一定係啲歌
タイナカサチ，屈晒全部機

UBW劇場版哩首真係聽親都起雞皮
仲有君との明日
聽親都要撩乾淨隻耳

yes
首ed loop 左好耐

最記得06版bgm
其他都唔覺鬥得贏新個版

歌，熱血
新版啲嘴炮睇到我好老尷😌😌

真心講節奏deen版ubw我覺得仲好過ufo版
ufo版成日打兩野停之後吹陣水
zero動畫都有時咁樣

ubw劇場版真係最高質

ufo版=約5分鐘嘅打鬥痴嘴炮強行拉長到30分鐘

推阿

Ubw版無06Stay Night個種悲傷同空虛
06版念念不忙

第二首ed聽到流馬尿

最後果幕隻獅子公仔

有呢幕咩

響完ed2之後 映住係窗台到

有無人可以講下睇fate既完整次序
好亂

樓主分身

淨係睇魔法少女就夠

Agger呀

依故事時間軸就 fate zero>fate stay night/UBW/HF
魔法少女伊莉雅同7月出FateApocrypha都係平行世界

不過我鐘意由推出時間睇 06Fate stay night >UBW>fate zero

魔法少女伊莉亞

動畫既話
fate zero=前傳(鍾意順時序睇可以睇先)

因為正傳係game改篇,隻game有3條路線唔同劇情,可以當係平行世界

fate stay night(冇任何副標題,06年出,第一套fate動畫)=正傳其中一個平行世界,主要用game第一條路線改篇,不過都改得幾多下 缺點畫面麻麻 都可以睇先

fate stay night ubw(同樣係06版間公司出電影黎)=正傳其中一個平行世界,因為得1集劇場版都剪得幾多野,一樣畫面麻麻 唔一定要睇

fate stay night ubw(新版,ufo做兩季TV動畫)=當佢係劇場版既詳細版,我覺得吹水內容比較多,優點:畫面靚仔啲

fate stay night HF(未出,同新版同一間公司整,以分幾集劇場版出)=都係其中一個平行世界

因為係平行世界所以睇邊套先都ok,不過建議睇06年版先

-----
其他:
例如:Fate aph唔識串,fate grand order個啲全部都係獨立故事,唔洗話睇邊套先

不過06版凜係敗犬啵

俾人搞到成身血

就算ubw線真女主角都係紅A

其實我覺得玩過/睇過HF線先會覺得魔伊好撚正

因為衛宮巨俠傳?

其實我係因為小黑
黑肉小胸部

hentai

想報警

老母清好似好多魔伊H漫

認真睇魔伊先有好多位未必get到
可能要睇埋月G先知琥珀同翡翠=兩枝法杖

屌你老母

無影響

下係架?
官方設定?

係 聲優都一樣

點解果兩個工人會變法杖

冇咁好睇囉
好似你睇gundam build fighter唔知佢有啲位點解咁,但係fans會睇得開心啲

兩枝法杖原型(角色設計)係取自琥珀同翡翠
唔係變做

好記得有幕係 士郎對berserker
士郎同伊莉雅講 做阿哥要保護細妹 所以拎自己條命黎教非 單挑berserker
之後 伊莉雅救番士郎既時候 答番佢 做家姐要保護番細佬先岩
去到魔伊 唔識伊莉雅果一幕sad到 同埋佢為左美遊拋棄成個世界

然後魔伊士郎同hf士郎都好似啦 為左一個人拋棄成個世界
不過更加sad既係 hf士郎就算放棄理想都去救櫻
但係魔伊親眼望住櫻死係佢面 咩都做唔到 仲要比敵人整左個櫻既人偶

月姬幾時remake?
幾時動畫化?
型月食夠fate條水未?

都冇出過動畫

講緊隻驚remake
型月講左有冇十年

HF線>>>>UBW線>>Fate線

HF線既士郎真係好真男人feel...

最好melty blood動畫化埋
不過一切都係ff

F/HA都唔知有冇機會動畫化埋
steam買左隻melty blood唔識玩

你地講到咁，個人感覺上似為左條女放棄自己一直以來嘅理想，好虛偽下😒

套野串緊切J爸爸垃圾無撚用啊 睇唔睇得明牙

唔明阿